[投票]而家禮賓府四周好多警員。如果要你上黎既話，你驚唔驚？

驚 -- 正評
唔驚 -- 負評

更正：而家禮賓府前警員又唔算多。可能因為多左警員落左下面